大交合我屌你老母臭閪

咁撚大雨，連黃雨都冇